山齊士轉會拜仁 十六強再遇眾槍手

唔記得左某隊連歐聯都冇得打

歐霸

走線落歐霸玩9阿狗